Ahoj ! jak se máš ?
Mám docela dobře .
A ty ?
Diky tvoj mail .
V neděli rano , jsem vstávala v 10 hodin .
Protože neděli jsem neměla práce , odpoledne jsem hrála tenis . potom jsem plavala .
Mám ráda sport .
Dívala jsem se na televizi večera .
A ty ?
Co jsi dělal v neděli ?
Zítra budu mít čas protože budu odpočivat .
Pojdeme do kina .
Ale který film ?
Budeme se sejít v 8:00 hodin zítra večer .
Těšíme se zítra .
Měj se hezky .
Tvoje Eva
